俄鋁大股東唔放啲股，聽日會插幾多？

上次跌到1個3
聽日1個2?

智通财经APP获悉，市场消息称，俄铝大股东Oleg Deripaska计划保留俄铝的控制权。

下星期0.3

馬清你放左喇咩

唔放股出黎，更加會升wor
物以罕為貴

1.54 入，1.74 定1.75 放左

收到晒啦雲爺，即刻落競價買盤先。

唔好鬥氣啦
聽日實跌到仆街

暫時估486 升跌100%中

真心笑左